.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "Januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Dapatkan data meta buku dari sumber atas\-talian. Anda mesti nyatakan
sekurang\-kurangnya tajuk, pengarang atau ISBN.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBfetch\-ebook\-metadata\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Nyatakan nama pemalam muat turun data meta yang digunakan. Secara lalai, semua pemalam data meta akan digunakan. Boleh dinyatakan berbilang kali untuk pemalam berbilang. Semua nama pemalam: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, ISBNDB, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Pengarang buku
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Nyatakan satu nama fail. Kulit buku, jika ada, akan disimpan ke dalamnya. Tanpa pilihan ini, tiada kulit buku akan dimuat turun.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
ISBN buku
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Outputkan data meta dalam format OPF selain dari teks boleh dibaca manusia.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Had masa tamat dalam saat. Lalai ialah 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Tajuk buku
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Cetak log ke konsol (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
